點解人要分左腦同右腦？

明明一個腦就夠用

兩邊腦加埋先叫一個

所以一個咪係夠用囉

秒

因為你個屎忽擺上頭度果時就會啱位

我咁叻半個腦都夠用
唔洗multi tasking 啦

因為哺乳類生物由細胞分裂胚胎發展出尼要對稱，所以有兩邊

你咁叻應該諗到點解

點解無左賓周同右賓周

賓周都有兩邊架，不過合埋左，只係冇腦分得咁開，個腦仲有腦橋駁住，冇話咩完全獨立

簡單d講你條賓周係由分開生既部份生返埋，咁你用邏輯諗下你不停分裂開叉又開叉（除非tumor啦）唔會有完既一日，所以你分開左既自然要合返埋先叫完成，所以你條賓周得一條。